女神結婚了 新郎不是我

也許未來 你會找到 懂你疼你 更好的人
下段旅程 你一定要 更幸福豐盛

阿牛

想過搶新娘 我差點講真

祝佢幸福啦

ha 樓主

屌你聞西

同唔到佢一齊係我一生人既遺憾

想g咩事 願聞其詳

咪傻啦 搶新娘 要照下鏡

同女神識左好耐
中間有好多次機會可以一齊到
但到最後都係不了了之
早幾日佢搵返我
閒談間佢話比我知出年佢就要結婚了

不滿就是圓滿

這樣遺憾或者更完美

咁真係你自己攞黎了

我知啊
係我自己無好好把握